"use strict";(self["webpackChunkDTX_MEDI_PLATFORM"]=self["webpackChunkDTX_MEDI_PLATFORM"]||[]).push([[99],{84364:function(t,e,s){s.d(e,{Z:function(){return p}});var i=function(){var t=this,e=t._self._c;return e("ul",{staticClass:"adl__tem__wrap vertical__scroll"},[e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("ADL 선택")]),e("dd",[e("select",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.selectedLink,expression:"selectedLink"}],attrs:{name:"",id:""},on:{change:function(e){var s=Array.prototype.filter.call(e.target.options,(function(t){return t.selected})).map((function(t){var e="_value"in t?t._value:t.value;return e}));t.selectedLink=e.target.multiple?s:s[0]}}},[e("option",{attrs:{value:"http://dev.mebonsoft.com/adl/recycle.html"}},[t._v(" 분리수거 ")]),e("option",{attrs:{value:"http://dev.mebonsoft.com/adl/kiosk.html"}},[t._v(" 키오스크 ")]),e("option",{attrs:{value:"http://dev.mebonsoft.com/adl/atm.html"}},[t._v(" ATM기 사용 ")])]),e("button",{staticClass:"custom__btn",on:{click:t.previewBtnClick}},[e("p",[t._v("미리보기")])])])])])])},n=[],a={data(){return{selectedLink:""}},props:{updateQuestionInfo:[Object,String,Array],isPreview:Boolean},created(){"object"===typeof this.updateQuestionInfo&&(Array.isArray(this.updateQuestionInfo)?""!==this.updateQuestionInfo[0].url&&(this.selectedLink=this.updateQuestionInfo.url):""!==this.updateQuestionInfo.url&&(this.selectedLink=this.updateQuestionInfo.url))},methods:{previewBtnClick(){const t=this.selectedLink;if(""===t)this.$confirm({message:"ADL 타입을 선택해주세요.",button:{yes:"확인"}});else{const e="ADL 페이지",s="width = 380, height = 660, top = 100, left = 200";window.open(t,e,s)}},saveBtnClick(){const t={linkInput:this.selectedLink};this.$emit("templateInputObj",t)},initData(){this.selectedLink=""}}},r=a,o=s(1001),u=(0,o.Z)(r,i,n,!1,null,null,null),p=u.exports},36284:function(t,e,s){s.d(e,{Z:function(){return p}});var i=function(){var t=this,e=t._self._c;return e("ul",{staticClass:"video__tem__wrap vertical__scroll"},[e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("대표질문")]),e("dd",[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.representativeQuestion,expression:"paramObj.representativeQuestion"}],ref:"questionInput",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.representativeQuestion},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"representativeQuestion",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("힌트")]),e("dd",[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.hint,expression:"paramObj.hint"}],ref:"questionHintInput",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.hint},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"hint",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("질문")]),e("dd",{staticClass:"question__input"},[e("textarea",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.question,expression:"paramObj.question"}],ref:"answerInput",staticClass:"custom__input",attrs:{name:"",id:"",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.question},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"question",e.target.value)}}})])])]),t._m(0)])},n=[function(){var t=this,e=t._self._c;return e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("정답")]),e("dd",[e("input",{staticClass:"custom__input read__only",attrs:{type:"text",readonly:"",value:"오디오 끝까지 경청 시, 정답"}})])])])}],a={data(){return{paramObj:{representativeQuestion:"",question:"",hint:""}}},props:{updateQuestionInfo:[Object,String,Array],isPreview:Boolean},created(){"object"===typeof this.updateQuestionInfo&&(Array.isArray(this.updateQuestionInfo)?""!==this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo[0]&&(this.paramObj.representativeQuestion=this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion,this.paramObj.question=this.updateQuestionInfo[0].questions[0].answer,this.paramObj.hint=this.updateQuestionInfo[0].hint):""!==this.updateQuestionInfo.typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo&&(this.paramObj.representativeQuestion=this.updateQuestionInfo.typicalQuestion,this.paramObj.question=this.updateQuestionInfo.questions[0].answer,this.paramObj.hint=this.updateQuestionInfo.hint))},methods:{saveBtnClick(){const t={representativeQuestion:this.$refs.questionInput.value,answer:this.$refs.answerInput.value,hint:this.$refs.questionHintInput.value};this.$emit("templateInputObj",t)},initData(){this.paramObj={representativeQuestion:"",question:"",hint:""}}}},r=a,o=s(1001),u=(0,o.Z)(r,i,n,!1,null,null,null),p=u.exports},33580:function(t,e,s){s.d(e,{Z:function(){return p}});var i=function(){var t=this,e=t._self._c;return e("ul",{staticClass:"multiplechoice__tem__wrap vertical__scroll"},[e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("대표질문")]),e("dd",[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.representativeQuestion,expression:"paramObj.representativeQuestion"}],ref:"questionInput1",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.representativeQuestion},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"representativeQuestion",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("힌트")]),e("dd",[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.hint,expression:"paramObj.hint"}],ref:"questionHintInput",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.hint},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"hint",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("질문")]),e("dd",{staticClass:"question__input"},[e("textarea",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.question,expression:"paramObj.question"}],ref:"questionInput2",staticClass:"custom__input",attrs:{name:"",id:"",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.question},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"question",e.target.value)}}})])])]),e("li",{staticClass:"double__dash"},[e("dl",[e("dt",[t._v("선택수")]),e("dd",[e("select",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.choiceCnt,expression:"paramObj.choiceCnt"}],ref:"selectSizeSelector",attrs:{name:"",id:"",disabled:t.isPreview},on:{change:[function(e){var s=Array.prototype.filter.call(e.target.options,(function(t){return t.selected})).map((function(t){var e="_value"in t?t._value:t.value;return e}));t.$set(t.paramObj,"choiceCnt",e.target.multiple?s:s[0])},function(e){return t.selectSizeChange(e.target.value)}]}},t._l(t.totalQuestionLimit,(function(s){return e("option",{key:s,domProps:{selected:4===s,value:s}},[t._v(" "+t._s(s)+" ")])})),0)])])]),t._l(t.selectInputArr,(function(s,i){return e("li",{key:i},[e("dl",[e("dt",[t._v("선택 "+t._s(i+1))]),e("dd",[e("input",{staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:"string"===typeof s?s:s.choice},on:{keyup:function(e){return t.changeAnswer(e.target.value,i)}}})])])])})),e("li",{staticClass:"double__dash"},[e("dl",[e("dt",[t._v("정답수")]),e("dd",[e("select",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.answer,expression:"paramObj.answer"}],ref:"answerSizeSelector",attrs:{name:"",id:"",disabled:t.isPreview},on:{change:[function(e){var s=Array.prototype.filter.call(e.target.options,(function(t){return t.selected})).map((function(t){var e="_value"in t?t._value:t.value;return e}));t.$set(t.paramObj,"answer",e.target.multiple?s:s[0])},function(e){return t.answerSizeChange(e.target.value)}]}},t._l(t.selectInputArr.length,(function(s){return e("option",{key:s,domProps:{value:s}},[t._v(" "+t._s(s)+" ")])})),0)])])]),t._l(t.answerSizeArr.length,(function(s,i){return e("li",{key:s.answerNumber},[e("dl",[e("dt",[t._v("정답 "+t._s(s))]),e("dd",[e("select",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.answerSizeArr[i].answerNumber,expression:"answerSizeArr[idx].answerNumber"}],attrs:{name:"",id:"",disabled:t.isPreview},on:{change:[function(e){var s=Array.prototype.filter.call(e.target.options,(function(t){return t.selected})).map((function(t){var e="_value"in t?t._value:t.value;return e}));t.$set(t.answerSizeArr[i],"answerNumber",e.target.multiple?s:s[0])},function(e){return t.singleAnswerChange(e.target.value,i)}]}},t._l(t.selectInputArr.length,(function(s){return e("option",{key:s,domProps:{value:s}},[t._v(" "+t._s(s)+" ")])})),0)])])])}))],2)},n=[],a=(s(57658),{data(){return{paramObj:{representativeQuestion:"",question:"",answer:1,choiceCnt:4,hint:""},selectInputArr:[{choice:""},{choice:""},{choice:""},{choice:""}],answerSizeArr:[{answerNumber:1}],totalQuestionLimit:6}},props:{updateQuestionInfo:[Object,String,Array],isPreview:Boolean},created(){if(console.log(this.isPreview),"development"==this.$env&&console.log(this.updateQuestionInfo),"object"===typeof this.updateQuestionInfo)if(Array.isArray(this.updateQuestionInfo)){if(""!==this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo[0]){this.paramObj.representativeQuestion=this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion,this.paramObj.question=this.updateQuestionInfo[0].questions[0].question;const t=this.updateQuestionInfo[0].questions[0].answer.split(",");"development"==this.$env&&console.log(t),this.paramObj.answer=t.length,this.paramObj.choiceCnt=this.updateQuestionInfo[0].questions[0].choices.length,this.selectInputArr=[];for(let e=0;e<this.paramObj.choiceCnt;e++)this.selectInputArr[e]=this.updateQuestionInfo[0].questions[0].choices[e];this.answerSizeArr=[];for(let e=0;e<t.length;e++)this.answerSizeArr.push({answerNumber:t[e]});this.paramObj.hint=this.updateQuestionInfo[0].hint}}else if(""!==this.updateQuestionInfo.typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo){this.paramObj.representativeQuestion=this.updateQuestionInfo.typicalQuestion,this.paramObj.question=this.updateQuestionInfo.questions[0].question;const t=this.updateQuestionInfo.questions[0].answer.split(",");"development"==this.$env&&console.log(t),this.paramObj.answer=t.length,this.paramObj.choiceCnt=this.updateQuestionInfo.questions[0].choices.length,this.selectInputArr=[];for(let e=0;e<this.paramObj.choiceCnt;e++)this.selectInputArr[e]={choice:this.updateQuestionInfo.questions[0].choices[e]};this.answerSizeArr=[];for(let e=0;e<t.length;e++)this.answerSizeArr.push({answerNumber:t[e]});this.paramObj.hint=this.updateQuestionInfo.hint}},methods:{selectSizeChange(t){this.selectInputArr=[];for(let e=0;e<t;e++)this.selectInputArr.push({choice:""})},answerSizeChange(t){this.answerSizeArr=[];for(let e=0;e<t;e++)this.answerSizeArr.push({answerNumber:1})},changeAnswer(t,e){this.selectInputArr[e].choice=t},singleAnswerChange(t,e){this.answerSizeArr[e].answerNumber=t},saveBtnClick(){const t={representativeQuestion:this.$refs.questionInput1.value,question:this.$refs.questionInput2.value,selectInputArr:this.selectInputArr,answerSizeArr:this.answerSizeArr,hint:this.$refs.questionHintInput.value};this.$emit("templateInputObj",t)},initData(){this.paramObj={representativeQuestion:"",question:"",answer:1,choiceCnt:4,hint:""},this.selectInputArr=[{choice:""},{choice:""},{choice:""},{choice:""}],this.answerSizeArr=[{answerNumber:1}]}}}),r=a,o=s(1001),u=(0,o.Z)(r,i,n,!1,null,null,null),p=u.exports},48502:function(t,e,s){s.d(e,{Z:function(){return p}});var i=function(){var t=this,e=t._self._c;return e("ul",{staticClass:"oxquiz__tem__wrap vertical__scroll"},[e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("대표질문")]),e("dd",[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.representativeQuestion,expression:"paramObj.representativeQuestion"}],ref:"questionInput1",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.representativeQuestion},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"representativeQuestion",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("힌트")]),e("dd",[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.hint,expression:"paramObj.hint"}],ref:"questionHintInput",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.hint},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"hint",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("질문")]),e("dd",{staticClass:"question__input"},[e("textarea",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.question,expression:"paramObj.question"}],ref:"questionInput2",staticClass:"custom__input",attrs:{name:"",id:"",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.question},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"question",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("정답")]),e("dd",[e("select",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.answer,expression:"paramObj.answer"}],attrs:{name:"",id:"",disabled:t.isPreview},on:{change:[function(e){var s=Array.prototype.filter.call(e.target.options,(function(t){return t.selected})).map((function(t){var e="_value"in t?t._value:t.value;return e}));t.$set(t.paramObj,"answer",e.target.multiple?s:s[0])},function(e){return t.changeOX(e.target.value)}]}},[e("option",{attrs:{value:"O"}},[t._v("O")]),e("option",{attrs:{value:"X"}},[t._v("X")])])])])]),t.paramObj.hasOwnProperty("userAnswer")?e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("답변")]),e("dd",[e("input",{staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.userAnswer}})])])]):t._e()])},n=[],a={data(){return{paramObj:{representativeQuestion:"",question:"",answer:"O",hint:""}}},props:{updateQuestionInfo:[Object,String,Array],isPreview:Boolean},created(){"object"===typeof this.updateQuestionInfo&&(Array.isArray(this.updateQuestionInfo)?""!==this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo[0]&&(this.paramObj.representativeQuestion=this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion,this.paramObj.hint=this.updateQuestionInfo[0].hint,this.paramObj.question=this.updateQuestionInfo[0].questions[0].question,this.paramObj.answer=this.updateQuestionInfo[0].questions[0].answer,Object.prototype.hasOwnProperty.call(this.updateQuestionInfo[0].questions[0],"userAnswer")&&(this.paramObj.userAnswer=this.updateQuestionInfo[0].questions[0].userAnswer)):""!==this.updateQuestionInfo.typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo&&(this.paramObj.representativeQuestion=this.updateQuestionInfo.typicalQuestion,this.paramObj.question=this.updateQuestionInfo.questions[0].question,this.paramObj.answer=this.updateQuestionInfo.questions[0].answer,this.paramObj.hint=this.updateQuestionInfo.hint))},methods:{saveBtnClick(){this.paramObj.representativeQuestion=this.$refs.questionInput1.value,this.paramObj.question=this.$refs.questionInput2.value,this.paramObj.hint=this.$refs.questionHintInput.value,this.$emit("templateInputObj",this.paramObj)},changeOX(t){this.paramObj.answer=t},initData(){this.paramObj={representativeQuestion:"",question:"",answer:"O",hint:""}}}},r=a,o=s(1001),u=(0,o.Z)(r,i,n,!1,null,null,null),p=u.exports},8807:function(t,e,s){s.d(e,{Z:function(){return p}});var i=function(){var t=this,e=t._self._c;return e("ul",{staticClass:"subjective__tem__wrap vertical__scroll"},[e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("대표질문")]),e("dd",[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.representativeQuestion,expression:"paramObj.representativeQuestion"}],ref:"questionInput1",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.representativeQuestion},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"representativeQuestion",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("힌트")]),e("dd",[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.hint,expression:"paramObj.hint"}],ref:"questionHintInput",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.hint},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"hint",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("정답수")]),e("dd",[e("select",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.answerCnt,expression:"paramObj.answerCnt"}],ref:"answerSizeSelctor",attrs:{name:"",id:"",disabled:t.isPreview},on:{change:[function(e){var s=Array.prototype.filter.call(e.target.options,(function(t){return t.selected})).map((function(t){var e="_value"in t?t._value:t.value;return e}));t.$set(t.paramObj,"answerCnt",e.target.multiple?s:s[0])},function(e){return t.answerSizeChange(e.target.value)}]}},t._l(t.totalQuestionLimit,(function(s){return e("option",{key:s,domProps:{value:s}},[t._v(" "+t._s(s)+" ")])})),0)])])]),t._l(t.answerInputArr,(function(s,i){return e("li",{key:i,staticClass:"question__list double__dash"},[e("dl",[e("dt",[t._v("질문 "+t._s(i+1))]),e("dd",{staticClass:"question__input"},[e("textarea",{staticClass:"custom__input",attrs:{name:"",id:"",disabled:t.isPreview},domProps:{value:s.question},on:{keyup:function(e){return t.changeQuestion(e.target.value,i)}}})])]),e("dl",[e("dt",[t._v("정답 "+t._s(i+1))]),e("dd",[e("input",{staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:s.answer},on:{keyup:function(e){return t.changeAnswer(e.target.value,i)}}})])]),s.hasOwnProperty("userAnswer")?e("dl",[e("dt",[t._v("답변 "+t._s(i+1))]),e("dd",[e("input",{staticClass:"custom__input read__only",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:s.userAnswer}})])]):t._e()])}))],2)},n=[],a=(s(57658),{data(){return{paramObj:{representativeQuestion:"",question:"",answer:"",answerCnt:1,hint:""},answerInputArr:[{question:"",answer:""}],totalQuestionLimit:6}},props:{updateQuestionInfo:[String,Object,Array],isPreview:Boolean},created(){if("object"===typeof this.updateQuestionInfo){if(Array.isArray(this.updateQuestionInfo)){if(""!==this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo[0]){this.paramObj.representativeQuestion=this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion,this.paramObj.answerCnt=this.updateQuestionInfo[0].questions.length,this.answerInputArr=[];for(let t=0;t<this.paramObj.answerCnt;t++)this.answerInputArr.push(this.updateQuestionInfo[0].questions[t]);this.paramObj.question=this.updateQuestionInfo[0].questions[0].question,this.paramObj.answer=this.updateQuestionInfo[0].questions[0].answer,this.paramObj.hint=this.updateQuestionInfo[0].hint}}else if(""!==this.updateQuestionInfo.typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo){this.paramObj.representativeQuestion=this.updateQuestionInfo.typicalQuestion,this.paramObj.answerCnt=this.updateQuestionInfo.questions.length,this.answerInputArr=[];for(let t=0;t<this.paramObj.answerCnt;t++)this.answerInputArr.push({question:this.updateQuestionInfo.questions[t].question,answer:this.updateQuestionInfo.questions[t].answer});this.paramObj.question=this.updateQuestionInfo.questions[0].question,this.paramObj.answer=this.updateQuestionInfo.questions[0].answer,this.paramObj.hint=this.updateQuestionInfo.hint}}else this.answerSizeChange(1)},methods:{answerSizeChange(t){this.answerInputArr=[];for(let e=0;e<t;e++)this.answerInputArr.push({question:"",answer:""})},changeQuestion(t,e){this.answerInputArr[e].question=t},changeAnswer(t,e){this.answerInputArr[e].answer=t},saveBtnClick(){const t={representativeQuestion:this.$refs.questionInput1.value,questionArr:this.answerInputArr,hint:this.$refs.questionHintInput.value};this.$emit("templateInputObj",t)},initData(){this.paramObj={representativeQuestion:"",question:"",answer:"",answerCnt:1,hint:""},this.answerInputArr=[{question:"",answer:""}]}}}),r=a,o=s(1001),u=(0,o.Z)(r,i,n,!1,null,null,null),p=u.exports},88554:function(t,e,s){s.d(e,{Z:function(){return p}});var i=function(){var t=this,e=t._self._c;return e("ul",{staticClass:"video__tem__wrap vertical__scroll"},[e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("대표질문")]),e("dd",[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.representativeQuestion,expression:"paramObj.representativeQuestion"}],ref:"questionInput",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.representativeQuestion},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"representativeQuestion",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("힌트")]),e("dd",[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.hint,expression:"paramObj.hint"}],ref:"questionHintInput",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.hint},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"hint",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("질문")]),e("dd",{staticClass:"question__input"},[e("textarea",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.question,expression:"paramObj.question"}],ref:"answerInput",staticClass:"custom__input",attrs:{name:"",id:"",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.question},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"question",e.target.value)}}})])])]),t._m(0)])},n=[function(){var t=this,e=t._self._c;return e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("정답")]),e("dd",[e("input",{staticClass:"custom__input read__only",attrs:{type:"text",readonly:"",value:"동영상 끝까지 시청시, 정답"}})])])])}],a={data(){return{paramObj:{representativeQuestion:"",question:"",hint:""}}},props:{updateQuestionInfo:[Object,String,Array],addMeaicineType:String,isPreview:Boolean},watch:{addMeaicineType(){this.$refs.questionInput.value="",this.$refs.answerInput.value=""}},created(){"object"===typeof this.updateQuestionInfo&&(Array.isArray(this.updateQuestionInfo)?""!==this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo[0]&&(this.paramObj.representativeQuestion=this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion,this.paramObj.question=this.updateQuestionInfo[0].questions[0].answer,this.paramObj.hint=this.updateQuestionInfo[0].hint):""!==this.updateQuestionInfo.typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo&&(this.paramObj.representativeQuestion=this.updateQuestionInfo.typicalQuestion,this.paramObj.question=this.updateQuestionInfo.questions[0].answer,this.paramObj.hint=this.updateQuestionInfo.hint))},methods:{saveBtnClick(){const t={representativeQuestion:this.$refs.questionInput.value,answer:this.$refs.answerInput.value,hint:this.$refs.questionHintInput.value};this.$emit("templateInputObj",t)},initData(){this.paramObj={representativeQuestion:"",question:"",hint:""}}}},r=a,o=s(1001),u=(0,o.Z)(r,i,n,!1,null,null,null),p=u.exports},96945:function(t,e,s){s.d(e,{Z:function(){return p}});var i=function(){var t=this,e=t._self._c;return e("ul",{staticClass:"word__recal__tem__wrap vertical__scroll"},[e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("단어 리스트")]),e("dd",{staticClass:"csv__input__list"},[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.csvInputHint,expression:"csvInputHint"}],ref:"cvsInput",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:"true"},domProps:{value:t.csvInputHint},on:{input:function(e){e.target.composing||(t.csvInputHint=e.target.value)}}}),e("div",[t._m(0),t.isPreview?t._e():e("label",{attrs:{for:"csvInput"}},[e("img",{attrs:{src:s(69067),alt:"파일 추가 아이콘"}}),e("p",[t._v("파일 추가")])])]),e("input",{ref:"csvInput",staticClass:"file",attrs:{type:"file",id:"csvInput"},on:{change:function(e){return t.changeFile(e.target)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("단어")]),e("dd",{staticClass:"question__input"},[e("textarea",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.wordList,expression:"paramObj.wordList"}],ref:"wordInput",staticClass:"csv__word__list",attrs:{disabled:"true"},domProps:{value:t.paramObj.wordList},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"wordList",e.target.value)}}})])])])])},n=[function(){var t=this,e=t._self._c;return e("label",[e("a",{attrs:{href:"https://ubidtx01.kr.object.ncloudstorage.com/ubi01/word_recall_sample.csv"}},[t._v("샘플파일 다운로드")])])}],a={data(){return{paramObj:{wordList:""},csvInputHint:"콤마로 구분된 csv 파일을 등록해주세요."}},props:{updateQuestionInfo:[Object,String,Array],isPreview:Boolean},created(){"object"===typeof this.updateQuestionInfo&&(Array.isArray(this.updateQuestionInfo)?""!==this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo[0]&&(this.paramObj.wordList=this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion):""!==this.updateQuestionInfo.typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo&&(this.paramObj.wordList=this.updateQuestionInfo.typicalQuestion))},methods:{saveBtnClick(){const t={representativeQuestion:this.paramObj.wordList,answer:""};this.$emit("templateInputObj",t)},changeFile(t){"development"==this.$env&&console.log(t);const e=this;if(t.files.length>0){let s=t.files[0];const i=new FileReader;i.readAsText(s),i.onload=function(){e.paramObj.wordList=this.result}}},initData(){this.paramObj={wordList:""}}}},r=a,o=s(1001),u=(0,o.Z)(r,i,n,!1,null,null,null),p=u.exports},7764:function(t,e,s){s.d(e,{Z:function(){return p}});var i=function(){var t=this,e=t._self._c;return e("ul",{staticClass:"subjective__tem__wrap vertical__scroll"},[e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("대표질문")]),e("dd",[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.representativeQuestion,expression:"paramObj.representativeQuestion"}],ref:"questionInput1",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.representativeQuestion},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"representativeQuestion",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("힌트")]),e("dd",[e("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.hint,expression:"paramObj.hint"}],ref:"questionHintInput",staticClass:"custom__input",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:t.paramObj.hint},on:{input:function(e){e.target.composing||t.$set(t.paramObj,"hint",e.target.value)}}})])])]),e("li",[e("dl",[e("dt",[t._v("질문수")]),e("dd",[e("select",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:t.paramObj.questionCnt,expression:"paramObj.questionCnt"}],ref:"answerSizeSelctor",attrs:{name:"",id:"",disabled:t.isPreview},on:{change:[function(e){var s=Array.prototype.filter.call(e.target.options,(function(t){return t.selected})).map((function(t){var e="_value"in t?t._value:t.value;return e}));t.$set(t.paramObj,"questionCnt",e.target.multiple?s:s[0])},function(e){return t.answerSizeChange(e.target.value)}]}},t._l(t.totalQuestionLimit,(function(s){return e("option",{key:s,domProps:{value:s}},[t._v(" "+t._s(s)+" ")])})),0)])])]),t._l(t.answerInputArr,(function(s,i){return e("li",{key:i,staticClass:"question__list double__dash"},[e("dl",[e("dt",[t._v("질문 "+t._s(i+1))]),e("dd",{staticClass:"question__input"},[e("textarea",{staticClass:"custom__input",attrs:{name:"",id:"",disabled:t.isPreview},domProps:{value:s.question},on:{keyup:function(e){return t.changeQuestion(e.target.value,i)}}})])]),e("dl",[e("dt",[t._v("정답 "+t._s(i+1))]),e("dd",[e("input",{staticClass:"custom__input read__only",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:s.answer},on:{keyup:function(e){return t.changeAnswer(e.target.value,i)}}})])]),s.hasOwnProperty("userAnswer")?e("dl",[e("dt",[t._v("답변 "+t._s(i+1))]),e("dd",[e("input",{staticClass:"custom__input read__only",attrs:{type:"text",disabled:t.isPreview},domProps:{value:s.userAnswer}})])]):t._e()])}))],2)},n=[],a=(s(57658),{data(){return{paramObj:{representativeQuestion:"",questionCnt:1,hint:""},answerInputArr:[{question:"",answer:""}],totalQuestionLimit:10}},props:{updateQuestionInfo:[Object,String,Array],isPreview:Boolean},created(){if("object"===typeof this.updateQuestionInfo){if(Array.isArray(this.updateQuestionInfo)){if(""!==this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo[0]){this.paramObj.representativeQuestion=this.updateQuestionInfo[0].typicalQuestion,this.paramObj.questionCnt=this.updateQuestionInfo[0].questions.length,this.answerInputArr=[];for(let t=0;t<this.paramObj.questionCnt;t++)this.answerInputArr.push(this.updateQuestionInfo[0].questions[t]);this.paramObj.hint=this.updateQuestionInfo[0].hint}}else if(""!==this.updateQuestionInfo.typicalQuestion&&""!==this.updateQuestionInfo){this.paramObj.representativeQuestion=this.updateQuestionInfo.typicalQuestion,this.paramObj.questionCnt=this.updateQuestionInfo.questions.length,this.answerInputArr=[];for(let t=0;t<this.paramObj.questionCnt;t++){let e=this.updateQuestionInfo.questions[t].question,s=this.updateQuestionInfo.questions[t].answer;this.answerInputArr.push({question:e,answer:s})}this.paramObj.hint=this.updateQuestionInfo.hint}}else this.answerSizeChange(1)},methods:{answerSizeChange(t){this.answerInputArr=[];for(let e=0;e<t;e++)this.answerInputArr.push({question:"",answer:""})},changeQuestion(t,e){this.answerInputArr[e].question=t},changeAnswer(t,e){this.answerInputArr[e].answer=t},saveBtnClick(){const t={representativeQuestion:this.$refs.questionInput1.value,questionArr:this.answerInputArr,hint:this.$refs.questionHintInput.value};this.$emit("templateInputObj",t)},initData(){this.paramObj={representativeQuestion:"",questionCnt:1,hint:""},this.answerInputArr=[{question:"",answer:""}]}}}),r=a,o=s(1001),u=(0,o.Z)(r,i,n,!1,null,null,null),p=u.exports},21:function(t,e,s){s.d(e,{Z:function(){return v}});var i=function(){var t=this,e=t._self._c;return e("svg",{staticClass:"loading-spinner"},t._l(t.circles,(function(s,i){return e("circle",{key:i,attrs:{cx:t.circlePositions[i]&&t.circlePositions[i].x,cy:t.circlePositions[i]&&t.circlePositions[i].y,r:s.radius,fill:s.color}})})),0)},n=[];const a=50,r=50,o=20;function u(t,e,s){return{x:s.x+t*Math.cos(p(e)),y:s.y+t*Math.sin(p(e))}}function p(t){return t*Math.PI/180}function l(t){let e=360/t.circles.length,s={};return t.circles.forEach(((t,i)=>{s[i]=u(o,e*i,{x:a,y:r})})),s}var d={data(){return{circles:[{color:"#E0F2F1",radius:0},{color:"#B2DFDB",radius:0},{color:"#80CBC4",radius:0},{color:"#4DB6AC",radius:0},{color:"#26A69A",radius:0},{color:"#00897B",radius:0},{color:"#00796B",radius:0},{color:"#00695C",radius:0},{color:"#004D40",radius:0}],counter:0,interval:null}},computed:{circlePositions:l},created(){this.interval=setInterval((()=>{this.counter++,this.circles=this.circles.map(((t,e)=>({...t,radius:(this.counter+e)%8})))}),70)},destroyed(){clearInterval(this.interval)}},c=d,h=s(1001),m=(0,h.Z)(c,i,n,!1,null,"f03460ba",null),v=m.exports},69067:function(t,e,s){t.exports=s.p+"img/ic-plus.699e4fe1.svg"}}]);
//# sourceMappingURL=99.5de29a31.js.map